有證 代買Macbook / iPad

有學生證代買macbook 或 ipad pro
有student discount

平幾多

推推

同埋會喺10月中完